今天落雨 遊行 不了

在屋企訓覺仲好

香港有你啲咁嘅人就大鑊 有得救都變冇得救

請大家行出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

您條仆街……

好熱 不了